「多圖食評」聖淘沙飲食資訊

回鍋肉飯，尖椒牛肉飯，都唔錯，幾好食！

淋巴引流|骨技師技術好，好舒服；

龍腦養生/骨好落力，值得一戰

圖？

淋巴引流 精液引流就真

日日去既咸濕佬

淋巴引流係正骨黎架！

另一個唔係

朋友請的

龍腦有咩玩

打飛豬要400蚊

多圖？？？
伯母 hihi

打飛機，啜Lin頭

h

去過一次👏🏻

地點好唔就腳